[愛國先驅] 愛國街站 粉碎外國護照/已剪角BNO可換口罩10個

為表對國家絕對忠誠
現必須仿效再出發聯盟設街站
呼籲市民粉碎外國護照/已剪角BNO
每粉碎一本外國護照可換十個口罩

愛國愛黨
責無旁貸

剪完再去補領過

應當申請脫離外國國籍，並加入黨

有冇人搞

利申愛國愛黨